《世紀難題》濕濡的女人定神奇虎爸？

企咗喺電影中心門口
睇濕濡的女人定神奇虎爸好
差唔多時間開場，無得why not both

我覺得濕濡的女人

神奇虎爸

WHY

想輕輕鬆鬆就濕濡的女人
想有d思考既就神奇虎爸

80蚊去附近食個煲仔飯

今日65咋！同埋邊度80蚊個煲仔飯咁貴

叫多杯野飲嗌多碟油菜
唔記得今日禮拜二特價

濕濡

虎爸

廟街煲仔飯